FIFA17 pro club 罰球一問

想問 fifa17 set罰球姿勢
係咪可以set到美斯個罰球姿勢
我未搵到邊個係
有無巴打有研究過